眾籌請兵保護港人

有無得諗

香港人咁有錢

籌一百幾十億好易啫

試過 黑水唔理我 可能以為我講笑 我8月頭腥e mail

我個淺藍老豆都有依個疑問
我對依方面無研究
有冇ching解答下
有冇咩條件?比得起錢就得?

Deep web?

六月已經有人提
點入境 武器點入黎 用咩名義請 比錢人做咩任務
目的係乜 要請幾耐 係咪請人同你be water 出下黎返下去？
你宜家對手擺明就係一個政權
人地會唔會收錢之後同一個國家為敵
之後令自己身陷被滅既風險
錢係解決唔到所有問題

僱傭兵唔係咁解架小學雞

唔明

有錢駛得鬼推磨，係比唔比得起錢· 以上問題專業人士自然會解決·